{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1154&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 스타"
    },
    "text": "当ホテルスターではフロントで身分証明書の確認を行っております。 物価上昇および人件費上昇により金額引き上げが避けられなかった点、ご了承ください。 事前駐車は不可能で、バレットパーキングは無料です。 車両待機要請の際、出車5分前に客室駐車待機ボタンや客室電話0番で待機要請することができます。 一部屋あたり1台無料駐車が可能で、追加の駐車を希望する場合、10,000ウォンの費用が発生します。 駐車場は計30台の車両を収容できます。 交通では京春線マンウ駅と京義中央線マンウ駅が近い位置にあります。 チェックイン時間とルームタイプは確認が必須です。 チェックイン時間を未熟知のため、変更及び払い戻しはできません。 レイトチェックアウト時には1時間あたりの料金がかかり、すべての追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 チェックインの際には身分証明書が必要であり、大人3人以上の男女同室での混宿と未成年者のご利用は不可です。 2人基準人数を超過した入室は不可能です。 客室料金はホテルの事情により変動する場合があり、禁煙専用客室内での喫煙時には50万ウォンのペナルティが課されます。 また当ホテルのインテリア上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "なぜ身分証明書の確認が必要なのですか？",
            "answer": "身分証明書の確認は、ホテルのセキュリティとゲストの安全を確保するために行われています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のバレットパーキングがあります。追加の駐車を希望する場合は、10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は京春線のマンウ駅と京義中央線のマンウ駅です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は確認が必要ですので、変更や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトの場合、1時間あたりの料金がかかります。追加料金は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "何が身分証明書として必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での混宿は可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上の男女同室での混宿は不可です。"
        },
        {
            "question": "禁煙専用客室内で喫煙するとペナルティはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙専用客室内での喫煙は禁止されており、50万ウォンのペナルティが課されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、客室料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 390
    }
}